[Switch] 集合啦！動物森友會 | 動物之森 討論區(10) 大批無人島島主湧現

一啲動物之森community整嘅online tools

設計無人島

設計無人島國passport 機票

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度 新作未經實測

設計無人島主題曲

繼續幫大家寫島歌
注意啲音太複雜未必寫到

仲未刷到島
屌你個老母

見日本個邊啲youtuber講刷島形要睇湖 綠色凸出來塊地 大個舊岩石 條河形狀 基本咩都要睇哂唔知要刷幾耐

留名

留個名先

請加好友一齊玩SW-0646-1332-9032

LM

求家庭plan

水壺唔使裝水太好了

D里數得個存字
點樣換返錢？

又話開跑冇人傾, 咁快又推到10

個camp 可以拆？

想問幫個博士起屋係咪真係要等一日

呢隻係real time game ok?

可以換其他物品？

好想玩，但係要聽日11點先玩到。第一次玩好期待

買狗源，死全家

九點玩到而家 未搵到里數有乜用

還債

原裝便攜包送O既mon貼好唔好用？

Rubbish

咁你應該要重玩

我係睇介紹段話有

未開始玩

有冇邊款介紹？

買數位 無得玩住

呢隻係咪可以隨時轉語言都得
跟主機語言設定?

跟主機語言

博物館係咪無左個畫廊呀?

新po留名
集氣聽日有機攞

係咪可以熄驚
啲石頭又無曬 啲生果又執曬
哩數都儲曬

又話頭幾日無野做既

好過冇

yes

係無咩做 我係咁釣魚 捉蟲
掘石 斬樹

未有呢個選項喎

撳左幾耐

半個鐘以內掛冇特登睇時間

唔洗等十日先有得畫衫咩？

開電話就有

有無人知點開多人遊玩
係咪太早期未得

咁快玩得...？
利申昏迷左兩日

啱啱放監？

18號偷跑咗

九點刷到而家dklm
無哂癮

9am 1.1.0更新

原來琴日偷跑左
中午狗衝去買日水

DL 緊, 今晚有得玩

點解唔開波啊 咁重要咩

後期再改啦

唔好買錯港行

比親我揀既地型都係高地面積多，河型又肉酸

我個島應該都唔算靚

知道

有冇家庭plan

我部機仲差緊電未玩得

洗鬼差

新機差滿先玩 其實我好攰

巴打玩成點

岩岩借左錢起屋

依家唔洗啦

期實日水應該都係寶源貨

咁正？不過都夜了
你地唔洗番工咩

係咪癲到咁

要啊

邊個係理想？

有咩咁好?

我啲哩數我諗計埋用咗嗰啲都有萬五

而家冇人夾家庭plqn喇吊

係咪食夠10樣食物就可以劈爛顆樹?

有冇人測試過有冇得較時間？

唔係 有斧頭就得

又話要心型島？

要心形嗰個係金美熊

巴打有得掘石？我搵唔到野掘

用斧頭啊 我整唔到鏟 我個島無曬石

唔駛理d連衛兵

長度淨係夠整頭一句

機場係綠色

lm

love you

繼續lm等上島

Block你先 見你引咗幾次戰

突登叫人唔理黃藍就屌你老母

我黃色

我要FAMLIY PLAN啊...

之前無JOIN 過

好勁

試問係幾時先起島名？

有冇人開

請問

屌咁多飛蛾既

改島名

玩一陣先 社長會叫你改

係 案內所門口勁多

邊有幾次
咁中意分黃藍 唔好打機專心搞抗爭丫on9

留TG

貴野黎架

你都幾撚on9

你咪去買撐警狗源啲野囉

我個島

老任就不嬲奶共架啦
幾撚時有尊重過香港
依家係度黃藍店
咁撚有骨氣咪撚玩switch

想問加大背包係幾時有？還完5000 MILES？

哇我勁想依兩隻動物做我初期島民 好羨慕

係

再用5000去換

啱啱換完

扑左佢咪算，理佢把撚

thanks

真係玩命之島

係咪想收集野味村民

點過河無竹

蜜蜂針完同島民傾計 佢話佢無藥幫唔到我
直接送咗道藥方過我自己整

應該未過得住

唔記得拎啲amiibo card返屋企

點樣可以放野入案內所個箱度

今集蜜蜂點捉

邊個箱

好似會清

香港大部分行版遊戲 就算日版都有機會寶源
既然要抵制 應該要叫人地amazon買落黎
一係就唔好玩
原來黃絲都有咁on9既人

櫻桃

係咪未有得轉機住

想知放到入去, 個背包滿左

睇頭post啦唔該

你放喺戶外囉 或者賣咗佢

我都遇到問題
就係唔想買行，但好似冇真日水
數位版貴少少冇問題，但唔可以賣
我唔知自己鍾唔鍾意玩，以家都仲諗緊

巴打你玩咗幾耐
係咪隻驚一到手就無停過

係呀

想問日水係唔係都有中文

期待同你一齊聯機周圍走

好想換髮型 已經用哩數換咗髮型

但係我無鏡

屙篤尿

我係海邊執到個飄浮瓶，裏面係鏡配方

我都執到呀 不過我個島無曬石

無材料 整唔到出嚟

係個樽到執左鏡既diy

有無人真係一齊同角色拍手？

好想整走d樹

而家個d 似日行寶源貨, 同一時間派晒比全港同港行同步出
真日水一定做唔到

原來個個都一樣
仲以為自己咁好彩隨機比我執到

無哂石頭 乜都整唔到

唔該

隻GAME 一日等於現實一日?

Yes ar

如果一星期唔玩昵？

啲村民會問你去咗邊度

我想知點樣 先可以一機兩個人一齊玩
就咁搖個joycon 直入？ 定要做兩次教學開左個人先？

想問下點先掘到鐵礦
成個島啲樹石草都掘哂執哂

即係玩一玩就可以轉game玩其他？

第一次接觸動森問多少少

唔吉利

我島冇哂石得把石斧

所以我喺日森訂直送香港
但就要等下先有得玩
遲啲玩都唔益狗源呀

我掘到金礦
賣咗賺咗$10000

笑死巴打你隻寵物好q

開game

你肯定好鍾意食杏仁露

逃過比針吉

玩住PocketCamp解渴先～

果個 friend list係咪冇置頂, 我想加你地

改個名叫武漢肺炎島果班係咪真係諗住長玩
定打完卡就開新島

刷島型有咩要注意？
有冇話海岸同河流向咩方向好啲？
平地多會好玩啲？

有得加啦咩

隻野問我係咪非環搵佢傾計不可
另一隻訓左

未呀, 不過想填定姐, 但連個表都冇左

我都係 係咁同佢講野

俾個fc我

話開新表呀嘛
舊表:

有無偷跑版有特典袋仔送？

訓
好期待間屋起好

同問！

搭單問下有冇人知動物之森個便攜袋邊度有得賣？

送條魚俾狸俾館長係咪是但送都得
（唔好話我知後面劇情 如有）

想問下邊度有得賣

Same
你揀咩色？

我揀天藍

我都係
聽晚再升嗰陣又可以揀過

Carousell / taobao /game鋪都有。

係囉，之後唔改得架喎

我終於度到幾個選擇，聽日再認真考慮下邊個好d

我都唔明點解佢哋會咁改
俾著我每次見到呢個島名都唔會想玩

終於儲夠5000哩數 換到背包啦

才俊貓原來叫Raymond
其實有冇人刷到佢做島民？

遲下係咪有得嘟qr code
想用

唔清楚呀，我新手

以前3DS好似都係咁
開頭搖完樹 執完果 執下草就嘢做

鏟 個配方係邊到拎？

邊個咁無良,買舊版俾佢

睇清楚啲，隻game係pokemon嚟
同埋後面係聖誕樹

隻鴨仔村民幾得意

有隻新角色用佢個名

邊隻？

可能2018年影

諗緊要唔要特登買部lite嚟玩
定係用翻普通舊機

想問下用lite嚟玩嘅巴絲打
啲字體會唔會好細

睇你平時玩開tv mode定手提mode
長期揸上手玩嘅話lite會舒服好多

唔會

我兩部都有 可以同你講
駁電視玩最舒服

我買dl版 未有得玩

DL係咪要踏正20號先有得玩

應該係 佢開之前都話要check玩唔玩得

DL版係咪LOAD野會快D ?

其實點解要刷地形

起好喇間屋

連登四大天王都有玩

你隻唔係企鵝係雀⋯

偷跑要俾連衛兵批鬥

初始村民應該未有佢住

正日撚表示葡萄

刷咗兩個鐘心型終於見到即刻狗衝咗
個地圖其實麻麻地，遲啲先移山填海

佢之前個map其實都好好，個心型又大，又四正

開左喇喎

請問設計圖有冇得分享比其他user，因為我開game玩先攞晒啲設計圖，跟住到我老婆玩嗰陣連斧頭嘅設計圖都冇

係唔係更新唔到?

佢係咁話要更新 飛唔到 有冇人已經過去人地個島???

9點先出更新檔呀麻

痴線 咁快

其實劈完樹之後要等幾耐先至可以再劈？

咁等你報再開先 不過一陣都加下

弊社センター出荷日：2020年03月19日
商品は、2020年03月20日午前中のお届け予定でございます。

今晚可以早D訓

中午放lunch狗衝188 希望仲有日版

今日？

是

現可更新至v1.1.0

起身第一件事就係更新

我覺得多餘隨心玩便可。

有無人可以簡單講下點揀島？
點為知好？

新手第一玩

我隻皮蛋呀，佢以前係我村民，我最鍾意佢
想用amiibo嘟返佢返嚟

見到你地d 心形島好似幾正，都有少少想刷
聽晚先有機玩，好期待

800哩數買

-加入復活節內容

-可經internet去其他島
-20號12noon起可用smartphone alp

-更新送switch

-Online會員送地毯

真係有主題機

錢呀

我知點先有撐竿了

唔洗俾代用券既 飛過黎啦

咁我一定會係核突

開波喇喂

我屌係送Switch
唔使比錢買呀點解無人島咁好

送普通機咋
好似話你真係有實物先會送主題機

我真係有實物

數位版要今晚先玩到

BTW我未更新

你地劈唔劈得爛棵樹

eshop係咪仲error緊

動物住既屋企初期有無得搬位？

要大斧先得

可以，你要有鐵斧

實體版要午前中

鐵礦點先有。我成個島一舊石都無

無石頭？？？ 大大舊果啲啵？？？

Pocket camp有咩連動可以傳？

開左傅達就會比你合竹竿飛過河

高地係咪都未有得上去住

有冇人連線交換生果 採礦

日水都有狗源代理貨
留意背面有無貼紙，唔好中伏

我成個島的哩種石。但無用斧頭打無野出

你睇下佢幾辛苦入貨比我地喺驚度買

白色果啲

白色個d 一舊都無

同地下啲樹枝一樣，一日一round

淨係買動森對joycon都送
但對joycon家下都買唔到

我未有game唔知要加咩係咪有個新code定點

我可以去你個島換生果嘛
我係梨

未有樓梯上唔到住喇

咁。。。
一係刷島，
一係等第二日開通博物館比支跳竿你，再跳河再望望成個島有無白色石

無。行左成個島 除左高位上唔到。重有無其他方法

經Dodo鳥去另一個島
第一次去唔洗用機票都去到

唔該晒

真. 要埋就online 買

係，用老任個app

黎緊

我擺啲梨響你屋企門口

地下車厘子 椰子 你羅去啦

本身個島特產係橙 背囊入邊無啦啦多咗三粒桃
可唔可以拎黎種

你地揀南半球定北半球?

我又要

櫻桃
椰子
梨

換其他生果
入黎啦

好想產起啲樹

拎啲橙畀你

想問正式出咗未定偷跑依家？
諗住down 算
唔益藍店代理

係咪有得換recipe

雖然覺得機會好微，但即管問下。。。

我唔剷樹，剩係拎椰子番去，有無得種 一棵椰子樹出黎？

可以架 所以有一粒生果就得

DL版表示: 今晚11點後再上過黎~
愈睇愈想玩…

今晚搵你換

放工返屋企打暈自己即刻訓覺 11點起身

入黎放低你既生果 然黎羅岩既走啦

覺得今晚好大機會死ser

我拎橙比你而家

有冇人試左單機多人？

要係人地個島劈石 要加好友

拎左巴打椰子同橙 點加好友

呢啲code有效期去到幾時？

iPhone 要連幾次 And機唔知

果欄

想問下隻game如果每日得1-2hr 咁玩會唔會玩得好冇癮？平時要睇住頭家，得晚黑先有少少時間打機

種樹有無話要隔幾遠

你會停唔到手 好似我咁

點解你咁快有大斧劈樹

新手留名
琴晚開咗game 我個島有蘋果
好想快d放工同d小動物過無人島生活

用里數換recipe

我拎桃同你換

放多粒桃比我ok?

好呀 自己黎 我種緊其他巴打帶黎既生果

咁我放多幾粒係地下

今晚過黎

Yeah而家黎

本身都係預你每日玩一陣

承蒙各位巴絲打關照
果欄現添置 蘋果 同 桃 俾大家享用
黎到放低自己既生果 然後羅一兩粒走啦
可以種架

加左我switch id 好友就可以過黎劈石仔

記得用不推文回覆

DL版
今晚先黎

有石就有

好想快d黎

我都係

日eshop dl會唔會11點就有

好似要第二日先寄到?
買左未送到

果欄差一樣生果

之前巴打話會呀
已經有得更新左先

個隻係咩動物黎

應該係貓嚟

貓

係喎睇唔到佢對耳 成粒魚蛋咁

大家玩到目前為止有冇驚喜？
等梗今晚入game

有啊 音效嗰啲
所有野都符合預期

音效真係首屈一指

Bgm聽唔厭

隻驚有冇日落日出睇架

原來會送兩部Switch

我成日都呆咗喺度聽動森theme song
尤其營火會嗰陣

點解大家玩咁快

一兩個鐘已經好多

加左巴打fd陣間黎採礦

陣間我過黎擺低幾粒桃

多謝

新手，個島得橙，想問下各位師兄點種？（老細好似比做三個桃）

準備聽上腦

我係邊緣人

掘地放落去 訓三晚覺

原來訓覺可以加速 我宜家先知

btw
去外島遇到Zucker 好開心

嘩
呢隻好得意

記得將手機好友開online

有無人同我個島玩

限時？ 遲下先買joycon..

果欄收一收工先 要去採礦 晏小小再開
夜晚都會開 未放工巴打唔洗擔心

我係買eshop 版嘅傻L🤦🏻‍♀️

葵芳已有實體game賣

點訓3晚覺

點解買咗彈叉方程式但係手機入邊冇

你未學

有冇人知電玩直銷網今日有冇得拎?

買完學咗未？

放低手制熄左部switch 番上床訓三晚

Y?

+1

你DL咩

我有野想問我可唔可以個島改完日文名之後轉番做中/英介面

點解數位版我開唔到game

我點知點解

根據pkm既經驗 係唔得既

釣魚釣唔停

好賤囉

仲有10.5小時

冇

劈左佢 再鏟就得 唔洗食水果

時間過得特別慢

換晒機票都挖唔夠30粒鐵礦

想問天空汽球禮物點搞？

有冇得時間快速?? d 野冇晒, 冇得玩

咁急做咩

打工仔難得放假

我估無，佢叫我留意fb同網頁

未劈到

唔係，無人理我啫

20號就可以了

hi

點解我瞓上張床 佢無瞓教 淨係攤係度?

你地個個玩緊嘅
發生咩事
同一個時空？

佢有合埋眼啊

假象黎
大家係度鳩up之嘛

我想問以家出面係到周圍都偷跑緊？
驚出到去無

我又發下夢開下個島先

屌
潛咗兩日水姐
搞到好似坐咗5年監咁

好想快D 玩到
去人地個島,會有人接機,好親切

愈近愈慢

已入手

實體有冇野送？

仲要貼上嚟

你走先，幫你頂住

你應該頂唔住

自殺

七個月前你仲叫人勿忘初衷既

水貨貴廿蚊照殺

你嘅初衷呢？
點解要幫襯狗源？

點頂

初衷係笑話？

呢個label係咪都係狗源？
封面係日文

此post已完

身體很誠實

里數點用

我果盒無wor

time travel

好想買對joycon呀

x2

想傳動物過去

想問荃灣有無黃店水貨賣

推呢個

我都係咁

後知後覺 仲有冇人夾family plan

地皇3樓有黃店gameman, 不過唔清楚有無動森

小魚巴 你部switch點攞

好想要部switch 有冇話至到幾時之後更新就冇訂左日水仲未到貨

有個任務要你執10個 都BUG埋 執極都冇

x3

果個要賣

深水埗直銷網$390

一機一game 可唔可以兩人同時玩嫁？

難得咁快

定係有人地個島嘅code就去到人地度？
唔係好分得清 見你地個個換緊水果

有無人要橙

果欄開放

有 梨 桃 櫻桃 橙
缺 蘋果 仲有一樣唔知咩

入黎放低小小你既生果再羅走小小啦

訂左都可以去攞

訂咗未有通知

我諗住揀日文只係想試下改個日本名試下轉唔轉到語言
入到去已經係咁揀野, 南/北半球都有得揀, 係咪睇自己鍾意邊個揀就得?

博物館要聽日先開
但釣左成堆魚想捐左佢

得6種水果
櫻桃 橙 梨 水蜜桃 蘋果 椰子

有無得walkin ?

唔係想笑你on9 真日水尋日都到咗了

啱啱食飯經過walk in 買

咁我明我差咩 我未種自己既水果

有冇英文版買??

用鏟挖

食埋飯即刻出門口

尋日已經有

屌
你
老
母
記得各位唔好Add 買狗源貨嘅人!!!

尋日葡萄得滯冇點上水，有冇小器簿更新

佢有貨就可以去

拎左日版

知唔知美版返左未

日水係咪無得揀中文

好

睇頭post

美版好似要聽日

一陣去拎 感激!!

想傳傢俬過去

想知dl版係咪冇得更新住？

更新1.1.0
去屋企門口個信箱開信
任天堂寄兩封信比你

PC D家具真係好撚靚

有

Lm

剛剛188 2樓賣緊$370

種錢樹方法

有無人同我一樣諗住唔刷島 隨緣

改名有排先改

我

屌仲要等到今晚先有得玩

有冇人試左開多個人 咁仲使唔使做教學咁 但players1 已經開左島咁仲..

老實講，寧願唔玩住都唔好買狗源貨
玩真係咁重要咩，狗源送埋花牌藍到發黑有咩理由一定要買
真係比d 骨氣，唔好再買，市面又唔係無代替品

俾咩就用咩

自己慢慢再改

唔係所有野可以改
不過我覺得新入坑就唔駛刷啦，之前玩過先會想島既地形岩心水

本身玩日文版 轉咗做中文會咁樣

日文名冇變過

島名唔洗改返咪得

整完人就入去嚕

你岩喎

會改變即係重新改名定點

good 咁我繼續

咁其實直銷網訂咗嗰啲係咪可以依家過去攞

cls

會唔會地震

去咗第二個島 震都唔關我事

期待開花

巴打你水貨邊間買?

岩岩問左直銷,日版今日有,美版平$30聽日返
跪求咁多位手下留情番返一隻日版俾我收工買

博物館要聽日先黎 係咪已經冇野好做繼續釣魚

你間房好靚阿 點整架？

四子你一連就斷線

再開果欄

同問

搭搭下飛機就斷線，唔知做乜

我又想問隻GAME幾時先開始存檔我去到改完島名 之後跳出轉語言 佢由頭黎過

一陣間就過去拎驚

我見你地個帳篷起係森林 我起左係沙灘 有無得改架呢

太心急, 算 反正個島我亂揀

果欄蘋果無乜貨 跪求巴打入黎放低五六粒
唔係既話夜晚巴打無貨

想請問一下偷跑左既各位
島名果度係咪個島字一定會跟係尾?

開工了～又可以掛機
想要車厘子就過黎拎
隨便拎～鍾意就擺低其他生果比我
唔擺都無所謂

密碼CVK2N

實體幾錢架

可以 同一部機用兩個帳號各自開人物
然後手機apps會多左個召集村民既功能

行水日版$388

水？

ok 返去拎

行,繁中

感謝
黎果欄既巴打可唔可以自己帶定小小自己野 唔好淨係羅

#1

訂左美

邊個咁賤

今次可以收幾多村民返黎住

推

點樣種人哋品種嘅水果去自己個島？

佢話你繁忙中，唔比我過黎

掘地 放粒水果落去種

原來大到咁

#1................

可能有人入緊 不斷有人進出

Same
不過呢d game急咩，又唔係要趕爆機比會劇透

仲未諗到個島叫咩名

問定先
丫叉點先會有？買？

開始覺得3380日水連game抵

感謝你
我不停試就入到😛

客氣 一齊玩

買了

有！剛入手
日水非寶源

梳又有問題, 如果刷島, 係咪要不停開機關機除左咁係咪冇其他方法

今晚番完工聽日就去拎隻game玩

果欄現場
唔知你有無上鏡

大家記得用不推文回覆

唔好唔開心

要拆返開一粒粒扔
有時一扔就幾粒

Family plan 冇地氈送？
我依家拎咗部switch 之後買joycon 有冇動森機送

可以去拎
話換日版

又要回帶一個人巴打精心製作既頭post 冇人睇好慘...

日版還可以喎

等左咁多年點解唔可以心急想玩

古理梧島

唔洗...
out game X close左佢就得
都未save

未玩到有得掘地..

想問下係咪要朋友ONLINE先去到佢個島?

啱啱訓左一覺
正式島生活
有無話建議要做咩先？
求期跟手機裡面d新手任賺下哩數

有無得打字傾計？？

我都拎唔到
係咪未派

懶得刷 之前玩3ds版都無刷過

188有冇黃貨？

釣下魚捉下蟲
還左移居費先

R制跟住可以打字

仲未諗島

借巴打個名，求L其起個島

諗住玩英文
希望都有得打中文

有lan play(非NFC)?

你可以去炮台山 問下 力場睇佢地有冇 佢歐版 365

等DL 版解封

即係一部機2個ac？

梳 第一次用switch

日文冇得打中文

係啵，NSO張地氈呢？

想問問點解要刷島,純粹因為想個地形靚D方便之後安排?

係
改地形好似要後期D先有

好的
咁有無咩暫時唔好賣住
後期好有用？
定乜都賣無所謂

講得無錯

靚女微調，醜女大執 道理一樣

有無人知灣仔有冇貨？

咁有冇邊D位係一定要留意
我只求冇伏唔求完美
唔想玩刷首抽

同埋例如河流出口果D冇得改，若果你鍾意兩個南口就有刷定先

幾錢

直銷網日版拎得啦

各位巴絲 知唔知沙田可以係邊頭買game

呀～～～～上鏡呀

唔刷
隨緣就得

支唔支援cloud save?

到處都大貨你放心啦

啱啱睇完葵芳日水 $388

頭post 冇人睇系列

果欄巴打全日任務係睇檔
同埋係咁叮叮叮

我都未有驚
不過買日水代理貨中伏個啲又慘啲既
不知者不罪
唯有提下仲未買既人

梳呀巴打

你今日畀人屌左9次未？

係咁有人出出入入幾熱鬧呀
大家開心咪得

2個池(not a must), 2個南口, 地形平坦, 對稱(我都唔知咩意思)

尋晚刷咗4個鐘先出到

同一個人巴打講sorry 得架喇

我又唔鍾意兩個南口 水池可以之後挖

大家快D黎刷島乜都冇乜都刷唔L島

咁你最後個島咩樣

整張椅比我地坐下麻

未拎驚 我諗住東邊/西邊有個出口影D相可以多少少變化

仲未諗到個島名

一陣做埋少少公司野就狗衝出去架喇

諗唔島

太耐無開過Switch, 應該連網都無得上 (要收費?)
如果呢隻想online 打算online 玩, 係咪要add你地做frd 先連動得?
online 一年$2XX?

一開波真係唔知做乜好

個人 一年$155

上面營火區有既 本身整左D野 但開放緊佢唔俾我執

但係lite版來的
我想要大機版

唔喇, 唔想好似屋企wtsapp group名咁

鳥烏島

有冇話咩魚比較稀有？

謝謝

呢隻見都主要係單機game
咁連動部份係可以去人地個島或人地黎我個島玩?

直銷中心買都無

直銷係咪有得walkin？

硬唔島
好爛島
睇我唔島
快件今日收唔島
愛飯島

奶左野

ssp直銷買

岩岩walk完

狗衝先

池又可以改,地形後期可以改
即係簡單D講
冇乜要求既話,兩個南口又岩心水就可以開波

點解要兩個南口嘅

點解南口好

有冇人用日服卷買
我仲諗緊買實體定DL
DL開game真係方便啲,但賣唔到game
btw 會唔會有賣game果日
利申:未玩過依個系列

No
大機照用到
個盒係寫 Nintendo Switch Liteにも対応 = Lite機都用到
官方都寫兩對應

不會 動森是人生 你應該唔會放棄人生

係喎
謝謝巴打

應該係想左右對稱
我覺得多平地重要啲

Coins
都係未玩過呢個系列

今晚會買卷，跟手買埋online

要有online先有得買卷

ys

邊位巴打咁有心
果欄要準備閂一閂島 裝修下先
今晚會再開番

呢期澳服券抵過日服

想知出面咩價錢
同埋將軍澳/觀塘有冇

怕block,之前都係用開日服

澳版NGO卷好似抵啲?
諗緊邊個服買好

又係喎

$118？

種錢樹個窿封左 會唔會再出現？

想知可唔可以去人地個島起野個d

想買

果欄已閂 裝修進行中 夜晚再開放

澳服eshop入手揮手

其實真係睇個人心水
唔洗咁在意人地抽d咩
你都諗唔到點解要南口咁你可以直接ignore呢個條件

係唔係真係9點玩得

想問巴打點叫醒海邊隻海歐

以官方圖demo，lite 機係zip入去個內袋度

瘋狂咁同佢講野

好似係

上集黎講係要叫幾次先醒

應該係 佢跟澳洲時間

剛剛walkin買日水 $390 無背面貼紙

DL 未開始玩已經就快開到（11）

DL 版先係大贏家
我等

好葡萄
想即刻瞓覺一醒就11點有得玩

今晚就可以開game開心

信和hotline 日版

上岸

188
H.K. ver 370
Jp ver 380

澳服係幾錢?

呢個幾正
岩我兩部機都有既人

明明浣熊隻耳仔喺頭頂
但係佢傾電話係塊面隔離
咩玩法

咁又唔一定要貼耳既
動物既野你唔明架啦

有冇好友list，唔見置頂有

幾錢？

我轉左日服想用信用卡買卷
但係佢load唔到入卡資料個位

俾你參考下

梳 冇cap到價錢 咁呢個貴 呢個199

好提子

I AM LOVING IT

想問依個有咩用？

日版行貨係咪都係狗源貨

可唔可以嚟打擾下，放低蘋果比你

$79.95AUD,，依家澳紙咁平，約$355港幣

夜小小呀 執緊小小野

澳服eshop用到香港信用卡?

今晚買先

用到
建議直接買券 134.95

偷跑左?收工未

買左日版 有貼紙既dllm

瞓得著咩

想知點樣睇係咪狗源代理

今晚返去第一件事係咪add 巴打先？

睇背面有無貼紙，寫中文字香港代理

大家已經玩緊
我仲等緊下載版

我黎做自助果攤2號～歡迎過黎拎，同有多自己島既可以擺低for大家交換，入島密碼：JNFG4

有無人可以比我黎採礦

自制pattern 係咪可以做旗？
有冇巴打可以整支光復香港旗？

無買年費係咪去唔到人地個島?

唔好意思阻阻大家

黃金間NSEW係狗源開既

好多人中伏

有冇人知荃豐有未？
琴晚去左未有
驚一陣收工又白行

荃豐不了

撳錯制冇用不推文

唉，點解啲人唔可以問多句水定行或者睇下個盒先

唔洗買左會員先？

去hotline買 老細會問埋係咪行同佢講要水就得

我d多既材料要長期放係身？

係咪要有機先買到卷？
想買定卷先

果欄明晚仲開唔開明晚先拎game

做咩唔去directbuy 買😂390 日水，無貼紙

諗住日文封面無錯

有join NSO就買得

岩岩買左

我想買機呀
2900有無人賣

更新唔到嘅?

頂……點解你哋可以玩得咁快……買開game間黃店話唔係狗源貨要聽日先有

Push

記得幫手放抵生果我見果欄就黎無晒生果

幾時先用得amiibo card?

有驚賣未 有既收工即刻落去

我都要聽日先有game

想問我ac係join左日服NSO, 係咪買唔到澳劵? 一定要轉返澳服先可以再join澳服NSO先再買到澳劵?

點解你d動物識賣野既

一樣買到
NSO全部ser都共通的
你將account地區改做澳ser 就買到劵

諗緊買唔買NSO好
請問如果買，咩地區比較好，同埋有咩分別？

hotline 有分行，日行同日版，唔知日行日版有乜分別

請問幾時先有掘地既剷？

幾點為新一日？

可唔可以得用日文開game改日文名再轉返做中文玩？

第2日起好博物館

6am

每日凌晨6點

可以
我岩岩都轉左中文玩

唔洗插dock差電

咁即係我已經無野可以做？
第1日建咗地盤起博物館同擴建屋企

係
唔好買

頂 我琴日仲買左日劵.....知早買澳劵啦

釣下魚 捉下蟲 賣下野賺錢 儲下里數先

有無咩係唔好賣住，遲d會有用？

鐵礦 黏土 軟木 硬木

但香港信用卡都用得？

北半球定南半球?

D里數好難賺
瘋狂釣魚中

無野了有人問左

得

我個島其中一個鄰居好撚樣衰，好想趕佢走

多餘材料大家放係邊？

第一日係咪玩唔到online
機場隻雀仔話系統要聽日先準備好

放喺地面

係 第二朝六點先有

Thanks
咁我d貝殼，石頭，蝴蝶全部賣晒佢先

點睇自己個島咩code

蟲每款留1

好缺鐵礦，點搵30粒

隻駱駝？佢專賣地毯同牆紙架！
得閒過一過黎，唔係係度住開架

粉紅色lite有得賣了

去機場同職員講
佢比Code你

NSO冇分地區

跳杆幾時有

Thx

不停做任務啦 啲哩數多到用唔曬 買曬所有功能性道具 幾張機票都仲有成萬係到

刷到心型湖 但唔鍾意左邊條河 係咪可以整走佢

依個post咁撚多港豬為咗早兩日打機買狗源偷跑

想請問下玩緊既巴絲 今集有無郵局果兩姊妹(pelly & phyllis)出現?

應該話咁多港豬打任天堂game

屌你老母

直銷3100

黃金中伏 喺38A買
一開始冇為意
Exactly同一個位 有膠紙漬
原來真係會有黑店搣貼紙

去得深水做咩唔入直銷
岩岩買左 冇label的

仲有幾小時 已經係公司冇心做野

買game咪撚去黃金係不二定律黎

等緊上機去無人島

應該去Amazon 日本寄過黎 一係數位版
咁就包冇死 唔會俾人批鬥

冇follow開嘅巴打應該唔會特登過馬路

唔似有
今集寄post card都係去搵DoDo姐機場寄

屌你老母狗源咁撚狗閪

遲啲有冇得再郁啲帳篷呀建築呀既位置

老老實實 寶源 既老任 索記 水貨行貨都撈晒
你除左日本網買 download版
基本上你去信和黃金壟斷晒

隻左制飄移之前拎左去換
今日又飄
俾錢換都換到個壞制，on9 到

點解咁快十個post
Jp eshop仲未有

不厭奇煩提多次 麻煩大家用不推文回覆

點樣擴闊背包？

仆街我賣晒d黏土

oh...thx
仲諗住可以去撩下phyllis添

還完債之後用5000miles換

等緊博物館開
除咗儲里數有咩好做?
去人地到搞亂檔?

有冇人救我
想del save再揀過個位了

我都試過換兩次
喺紅磡果到搞, 日日大排長龍
我係跟機買. 要成盒拎去重撚到閪

終於拎到驚可以上返水

點解今日過得特別耐 幾時先到夜晚
dl版

有冇人開緊島呀 我可以帶啲橙同梨過黎

傍晚D海水金光閃閃好撚靚

岩岩買左
有無人好認真咁刷緊島

有刷極都未有心水

琴晚刷左粒幾鐘
有巴打刷左4粒鐘

好毒

尋晚刷咗4粒鐘

狗源或成最大贏家

壹號總站Game box 385

點斬樹

想問下如果由日服轉澳洲買券換動森，剩一張券
跟住轉返日服，剩返果張會唔會冇左？

張劵會keep左係澳服

第三版
個個收養一隻

If you change the country/region setting for your Nintendo Account, any vouchers you have may become unusable. Changing your country/region setting back to the setting you had when you purchased the vouchers will render them usable again as long as they are still within their validity period and as long as you still have an active membership to Nintendo Switch Online for your Nintendo Account.

Gucci 八婆不了

Thanks

幫推
我都想知

聽聞要gucci bitch出嚟之後先可以搬

呢條魚賣到9000蚊

仆街黑店開佢名啦
水人買狗源貨

單機好似無乜癮
睇黎要買埋個online service先得

好撚誇張

想要心型島

以前3DS online好似有得去做活動玩遊戲

如果就咁online 啲嘢拎嚟拎去其實都無癮

狂釣魚還20萬

又就嚟1001

個博物館靚到好誇張

咁撚死長

有無得set hotkey
左右十字搵工具好麻煩

唔好賣啦
得閒可以拎出嚟炫耀

點釣

幾好笑

有工具環

聽返黎無fc
Tom nook個案內所無得移
其他博物館啊動物間屋啊個啲有

想問下如果我係搵人夾family plan 有冇得買online卷？

希望DL 版10點解封

Y叉呀

想join family plan

有無人夾

好似Caroxxll有

係海邊釣返來，我仲有條錦鯉未賣

唔知值幾錢

留名夾

果攤重開 549DK

有冇食生果釣架
我釣左成個晏就都冇

條魚好肉酸

有啊，我想夾

無啊，應該都係撞彩

想夾

成隻怪物咁

但好撚型
佢個影有無咁長

頹，成個島冇曬石都未草夠三十舊鐵礦

礦石係邊到搵？

手機apo= game入面個手機？
點樣2人操作？

普通大魚影，即係鱸魚嗰啲

去外島
第一次唔使機票

點樣可以揀去外島？

仲有無其他人夾啊

姐係揾鐡礦石唔使工具？

(11)

用斧頭or鏟對住石頭兜野埋去，就會有石仔，蟲仔or鐵礦飛出來